做錯野唔認仲要兜，已割

不分化，不篤灰。
從來都不是同路人，已割，完。
希望大家屌完可以推番行動ＰＯ！！！

岩聽，一定要佢親身道歉，咁都做唔出嘅話點對得住犧牲左嘅手足

冷處理 日後清算

大家推返行動Post啦

佢地係有錯衰on9抵屌
但使唔使成個連登都係屌緊佢地啊？
郁下就起底又乜又柒
咁使唔使自殺埋俾你地睇先下到啖氣啊？
連登果然係一個為威圍嘅地方
正經野又唔見你地做
一見到有位屌就狗衝去屌埋一份
冷處理就得啦on9 聽日都冇人記得啦
連登真係on9風向真易帶

第一，佢地做錯野之後第一時間唔係道歉而係兜
第二，我都好唔認同有人篤佢地灰
第三，希望大家屌完就算